SHF拉打特攝魂展綜合POST1020 大義晩成

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

10月

預計
日月中 港月尾

1月

2月

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

本地野有DCD build 鳩屎 zio exaid 同劇場版重溫

例牌野2.2

走咗數系列
2019

2020

lm

展覽時間 11月6至8
販賣方法

跟機

最近Facebook有大量日本代購詐騙，騙徒最新page:Tokyo News 日本雜貨

得閒睇一睇就少一個苦主

同鬍鬚佬2號呀

海天未開咩

好的

支持海天玩具部

支持

唔想落重訂

鳩黎
大義教化拳
留名

呢一拳係還原靚靚拳

新手留名

見到雄哥好嘢 唔講咁多 即刻駁嘴

支持海天玩具部等如支持你自己

比個個訂不如去港魂訂

咩邏輯

想問下龜靈膏係唔係唔會好似孤咁放價錢上網?一定要what's app佢問價?

搶到先得，成日咁好彩有巴打提咩

你咁叻搶到港魂就唔洗搵街舖啦
街舖唔揀佢唔通揀慢啲又貴啲既孤定係揀啲黑店

撳到先先得架啦老細

Sor囉

遵從你既指示

你講到港暈任訂咁

訂日魂

任訂6隻
可以換其他

海天又快又平, 唔止平過孤仲要同港魂比都算平, 咁都有人反, 痴撚線公司
以後有咩好舖都唔洗好心分享架啦諗住大家搶唔到港魂唔洗食炒姐

遲孤搞到啲心急仔無得心急攞貨
識揀一定揀海天啦

心急仔直接食炒啦

一人六隻互換計劃

一個有xd比你
一個態度一時時良好
緊係要xd係咪先

五月喱啲黑店係最近先叫無乜出事, 態度就完全垃圾串柒柒

係
我想換水combo,幾隻換一隻

到
10月輕鬆

因為十一月先到

原來十月先中得三隻，超輕鬆

二隻已付

你繼續後追

唔知到時貓系換水系冇人換呢

我已經訂咗一櫃dcd final form喇

乜乜屋係度軟性洗腦

龍頭帶頭炒 都唔係第一日既事

咁你有冇尊重過客
出埋啲垃圾qc

原來係呢間

急咩，睇埋星期五咩環境先啦

我都係

反而今個月大出血，啱啱仲要找埋mando同bb yoda條數

聽日有CJ玩

102好興奮

咪係明明又唔係得佢一間有得訂佢貴咪訂另一間囉 講到全行要跟佢咁

訂唔到會世界末日架

明明咁多鋪未開 唔知急咩

急住擺上fb ig 呃like掛

唔係急既問題 龍頭宜家開呢個價 其他細鋪都會跟佢開價

心急仔要訂定先安落

唔係幾信熊貓會跟

訂單都呃到like？

留名

點會呃唔到 打返百鳩字講下心路歷程 過五關斬六將

又學到野

最後係for賣野

轉個撚頭系列

水魚長揾長有

點解我隻閃突蝗24號派到而家都未派到

加一

幫你變害你
太多on9 冇計

運豬體驗+1

為了大義

睇黎可以開定苦主post

為了生活.jpg

係生存

作文大賽

食屎啦垃圾屋，你最好笨大啲QC有咁差得咁差添，唔係你間垃圾野點揾食，噴隻色夠膽死收人千鳩幾蚊

人哋蝕住做
益玩家
成本價
打個和

益玩家大家都係大陸出品，佢一對decade關節賣兩舊幾，馬雲就賣三十蚊對，人唔笑狗都吠

人地話自己開發同搵料

同我訂啦
我都係孤度訂
不過收多你100
係一種尊重

新手po留名

想問家陣隻泰塔斯係咩事

閪貓仲未派

呢間佢開訂啲嘢派過貨未架

冇事嘅
最多咪衝現

有無師兄想收最新一番賞b賞

神主牌模式真係唔識欣賞

呢啲日本代購已經唔係免息貸款
係直頭收左訂就唔會再搵到佢

10月17隻飛機又四圍都無開過訂
睇來嗰日又要著跑鞋

Macross都無行，鋪頭都要係日本同人搶

大陸複件
香港油幾下
咁就變咗本土
同中國買人粒芯片改名一樣

早。返埋今日就放幾日
放假港魂會唔會開preorder?

又要請未來既預巴話比大家知

未來人好嘢

未來人+1分

港魂係愛定責任.gif

港魂員工知唔知開唔開

有冇笨大cs係度呀

唔撚答啦 喱度啲人好唔友善好心分享比人屌

炒孤死全家

早

喱度好多孤打手架, 又遲又貴都撐

留名等打手

又平又快嘅又冇咩人撐

要放假 不了

都唔知咩心態

又平又快嘅撐到變左收全訂 仲怕你地撻訂

養多個人唔洗錢咩

都唔係日日返工，有限錢

遲早勞資糾紛

你鄈知人哋唔係日日返工

人工當訂貨尾數 打和

佢有返工實俾老細打咭咖

老闆娘

睇錯佢有返工實俾老細拮

你份人就係咁㗎啦

遲下話人地抄返佢轉頭

眼唔好

咪又係笨大出既時候 就post返出黎話：下 宜家先出 我玩左好耐啦啵

真嘢唔好開

吸血屋fb個動態

出未呀屌

個海已經無位掉西瓜

黑洞龍截先出咩

大義截先出

變大便了

黑洞龍截咗？？

未喎

好似同苦瓜同一個月
唔知可唔可以合單

可以

一陣又話笨大狙擊佢

會唔會大媽話太難上色唔肯整

係愛定責任呀

做啦仆街

大媽：唔能油啦 油幾個樽交貨算

師兄好米

is love ar ching

計嚟無謂啦
已轉換成你鍾意嘅形態

8000

呢個係四隻啦

三隻半同四隻
中間就係爭咁隻CJ

預計
日21號派 港月尾

今個月嗰啲仲未收到就講下個月

老千，比古洛19號出貨

收埋比古洛龍珠就可以封坑

我都差唔多，隻通販魔童等插水，之後訂埋拿迪斯就可以抖下

全中

001肥返少少就好 訂咗一

等緊老豆雄

好有錢

冇訂
到時可以享受後追快感

幾銀？

不推文呀 屌你

影個盒上黎 又唔講野 jm9

唔記得咗個啡盒好值錢咩
見盒如見入面隻shf
Redmi 碌鳩

15盒MB

全post最有錢仲唔係你

正呀喂

e d閪野會唔會有人換完拎去賣

放工去肯定搶唔到

呢層唔意外

有無人一齊去拎返個

組隊拎套

笨大應該出返個啡盒造型口罩套

全新口罩，只開封一次，有啡

諗起射咗

今日放假 唔出街

點解新果隻Star Wars Mandalorian咁難搵

終於運輸體驗完

SW小眾野，我都驚無貨係ami訂咗

星期日跑左一轉無，五月琴日出post有今日已經sold out

24寄出的閪貓shining 仲寄出緊

感覺到聽日港暈會有消息

之前炒孤開訂一個鐘我pm訂bb yoda同我講爆咗訂，即刻上ami㩒

聽日紅日都有人派？

傻豬黎講緊神主牌同大義
btw紅日真係好似派 有巴打星期日都收過貨

窮學生得幾隻shf

你啲尼祿又點計呢

印象中好似紅日都派

又要各一

好平 一打先等於一隻kabuto

u啲figma打死人

必須的

識貨 有入喱隻drive 父子合體

唔使下下用點心紙最top幾隻來比

我唔多中意豆奶特濃

無錢買了 下個月隻術閃都棄左單

10 月暈SHOP 爆炸，要減產

岩岩睇得返兩隻, 仲諗住3日假可以輕鬆衝一隻現黎kill time

你變了

無錢就要改變

為何世界如此扭曲

早幾日kiva日版全新700收到 有心搵都ok

8250yen，同真骨Decade Complete 個定價一樣得嚟好唔同

FATE 隻艾雷日森插到得返3分1價錢(9000->29XX)

鬼滅版CSM

sd 俾炒孤
問下佢有冇標錯價

神主牌7舊幾有啲貴

佢會改高番義勇個價

改高會冇人買

唔係有啲。係太貴。

通販唔係一向計低啲咩

都on撚9 憑咩7舊幾

FG zero個隻？

55

咁樣有興趣
我玩FGO都係為咗凜

呢隻預老闆好似賣緊299？

預老闆真係老闆

塊面條罅搞到興趣大減

月中性癮

無出街買玩具好耐了

好大間鋪

要一

會否閪袍限定

月中出saber咩

乜乜屋又然

準備好一場煙癮大戰

唔明

所有shf問題

我訂咗啦

心急仔

都係差唔多價錢

三大final form

豆奶 成隻龍蝦🦞 咁

Zombie貼紙唔買吸血屋有無其他選擇

上網有得down 再自己搞

試下搵先，唔伸手

架仔有愛分享 吸血屋就拎黎獲利
好撚野

真係咁仆街？
黃店？

你個仆街收左幾多海天妹著數

相信大家都見識過你埲尼祿牆

話時話，尋日海天宣報左有實體單。

請個實體覆機實際啲

一集都未睇
唔知買唔買好

繼續閪袍限定

本書
笨大正仆街

閪袍+冇貼紙
今次乜乜屋

我驚乜乜屋今次會窮啊

黑色

今年特別價格都有武器跟，因為想要插返把刀落腰帶就要買埋二拉

要紅萬算了

希望炒家見01咁好炒 入多d saber啦......

然後好似黃泉提子咁 摺蟹摺蟹

saber 要一

件袍係硬定軟?睇D相好似一塊硬膠

中國上海個展睇落硬

一塊膠過

角色黎講 倫太郞正過煙癮啵 鳩鳩下
大陸出完改件 又可能有埋人收不破

Btw訂到就訂 想要海堂多d

RKF 微上色版，今次真係買RKF都冇咁嬲..

應該軟膠

拿拿林出完海堂就完得line

三煙合一要一

爸爸佢比埋個細路既就入
賢人同綠色個隻都唔會入啦

唔知可唔可以挑戰鳩屎
出得最少shf既年番紀錄

又挑戰笨大頭雕唔好了掛

但佢今年出既角色最多 都唔知笨大點搞

主form應該出既 換form唔出就好正常
你唔記得左龍騎

軟?

特典一冊，細佬頭雕

電子煙一枝

但依套野暫時冇咩人氣
笨大會唔會堅持出晒咁多位角色basic form 但冇咩銷量
定出build /01 等等line 增加銷量
我好好奇姐
想要後者多啲

放哂魂限咪得
反正都係輪住出 隨緣啦

唔收得既話
就主角群basic form 加一兩個中期form
幾年後出隻finial form

煙癮要零

你呃人

要0

今年財團B同大家慳錢

唔洗驚地板精靈，特惠版無細刀

隻手紅色同其他位紅色唔一樣既

Pass
Saber真心冇興趣課玩具

要各1，驚第日後追

兩隻都係通販，想問海天通販會唔會開訂呢？之前都唔知邊度有得訂通販

性癮變身把細劍放係倫太朗嗰度
迫人各1

你未訂啊，熟客訂曬喇

咁柒嘅

截左啦

要埋賢人 大叔 咖喱棒

基爾獸頭係最撚失敗嘅設計。 仲要點精 柒多一錢重

巴打可唔可比個keyword我搵
搵唔到

Thank you巴打

____員

急咩啫，今朝佢一出圖就已經留咗一對日版啦

望下ghost出咗啲咩

各一 thanks

最重要嘅「萬寶露」無付屬
含淚要一

1500-1600?

有冇人知zombie心口貼紙個size應該係點

唔想幫襯吸血屋想自己print

用手指碌上小小thanks

想問 其實 以前出既真骨鵰 係咪唔會再有機會再版？
最近諗緊好唔好高追w cj

好小機會......幾乎無
人生有幾多個十年
差幾舊水比埋佢就算
今個月都追埋隻黑金苦瓜
岩岩出個時無錢訂, 過一兩年見600元又無買
最尾依家要1000埋單
早買早享受, 遲買貴幾舊

最緊要不推文阿巴打

鬍鬚佬 DCD仲未公佈link

星期一激戰港暈

選手準備

鬍鬚佬個頭改咗

損手有味

必須回答屌定唔屌

屌曬

齊齊屌

白膠袍

各一當勝

sure

尋晚出去玩無乜瞓到仲要搶港暈

下星期一啊

改咗頭，要唒

3點預備

正

我愛笨大 返去瞓覺

今日要返工一定㩒唔到
多謝港暈等我星期一放假先開

真係逐隻手油架？

把劍粒的真係呢

留名睇到出貨嗰陣有苦主話自己嗰隻中sad 大媽痴漏卡

垃圾

要一

跟你再大多一隻prime rogue

未出冇得掉落街

係爆手

1；19開始睇

冇錢落訂

自行ff

以前有套HG扭蛋，我真係抽中左少幾張卡final form...跟著店員俾我再扭過，中左第二隻。

幾年後換final form神主牌再出過

世界大戰...

屌佢笨大唔係咁樣當出左呀

永遠懷念

多圖

神主牌要2

大義要6 神主牌要0
諗住3月個時玩對沖

煙癮兩隻睇落出得唔錯 (除左本書一舊黑色好撚核突之外)

今次saber好似未公佈幾時開始店頭預約？

新手一問，今日4點係咪有港魂開訂

買返件著下囉

有寫

新手留名各要一

有咩

無錯記得參加

性癮愈睇愈順眼

好似rkh咁
利申 應該要一

已訂

除左劍斬，呢隻真係似雜卒

係囉 明明都係3月

追左隻真骨agito 好正
here we count zero

here we go count zero

岩岩上車就收到四川短訊 拎得titas

跳車

十月了 執定位等派藍比古洛

點會改呀
其他鋪都跟佢開700幾

今個星期寶寶唱歌

今個月出sic faiz?

佢拍d片好多都好尷
反而內田理央果d幾好睇

睇下#1
#1冇人權 冇人睇

Sor
原來去到月尾

其實係悶
Dario係內容豐富d，吸引d

都係買左先，唔知Z會唔會出獨立寫真集。

個頭搞返掂

張A4紙真係呢.....

件袍利害了

唔會一塊閪野阻住我對鬍鬚佬嘅愛

我秒覆，有少少嚇親

有冇xd

Fb都仲未覆

有xd 一定係女同事

我仲未覆

咁你咪做唔到熟客lor

加埋秒回
海天真係無得輸

佢段字copy and paste架咋

可能會減價

感受咪係唔洗搶 貴d都抵囉

為了大義利申入

有xd唔係老細咩？有左女同事之後好似無收過xd

我都係有女同事之前有訂海天當時已經有xd
通常搶唔到港暈就去海天

次次電莖大賽都輸，今次馬上訂咗雄天算數

咁受歡迎

原來港魂寄俾你個啡盒會痴哂速遞啲貼紙

話明係運輸盒緊係要痴返d貼紙
去旅行都痴到成個喼都係貼紙啦

你試下日魂買一盒

你諗下d負皮點黎

過左今日之後，東映仲可以第二集性癮打鬥CG自豪嗎?

今集Z d cg不得了

上集已經無咩cg 經費已經燒完了

同埋今集係無咩群演同埋絕大部份都係廠景。有D似性癮第二集嘅拍攝條件

燒完但拍左D十年前級數嘅CG

金屬中國人

幾時出geed galaxy rising
要一

叫極都係推文嗰啲建議扑柒佢 同炒狗睇齊

點解會叫做金屬中國人
另外有無人知呢個邊度仲有得賣行左幾間都無哂了

自get到了

會有行貨再返，等吓

苗仔跟唔跟啊

辣殺孤
唔好減價啊嘛 等班心急仔食下炒

佢敢咩，最多咪食班心急友一次

698我有興趣
貴58唔洗曬心機搶
又早玩
抵比

好明顯個預訂數唔夠，之前白雪姬2799又企硬

又無人逼你去訂，各花入各眼

個預訂數夠唔夠對佢冇影響喎
你開得貴，啲人咪去其他鋪

700幾真係搵撚人訂
自己去日魂㩒一隻都平過佢

窮學生俾唔起full pay
唯有努力做兼職排隊買現

唔夠數咪減平D追返條數
你估MK仔唔使出糧架

良性競爭

想問有冇巴打知，海天落訂咩方式為準？
FB留言，直接打電話，whatsapp，如果鬥快應該排邊個先啱？

去鋪訂、優先處理

如果唔計鋪頭呢？

Wow?

靜靜雞話你知

其實你都講晒海天D聯絡方法出黎
不如你直接問返佢仲實際啦

超人玩具 好似係

鬍鬚佬無人權無人識

可能佢覺得我地係海天職員。

隨心

知有苗仔唔知佢間鋪係咩玩法

無人識星期一交比我，俾其他人搶decade好了

直接pm 苗仔囉
真係當咗呢到係各大玩具店cs中心

好多人都係

講明先塊袍唔太

呢度我記得有炒孤VIP?

乜乜屋又贏

3隻

識人好過識字

今次係咪仲可以訂3隻

龜苓膏咁快比人玩到爆左廠
我係炒孤就老閪都唔減喇

今次一個ac可以6隻啵

佢應該講緊火雞，唔係以物易物

我記得識人個位上次係人地限1佢要3
今次限6 識人起碼入一箱啦

我fb問左佢地，不過佢地潛水唔答。
諗住有巴打幫襯過佢地，問吓你哋嘅經驗啫

都話問左佢哋唔答

我留言個陣，佢哋開咗post半個鐘，當時得50個留言左右，即係話佢哋淨係開50隻？

神主牌炒孤一開始係咪限二

因為多數都係睇到邊個先就俾邊個，佢依家答實你，到時你喺嗰個平台做咗第一，但係佢俾咗另一個先，你咪又係屌晒鬼，呢啲野問嚟有乜意義？

無留言孤通常見到訂價就pass

其實有唔少人之前有訂過
直接WhatsApp 佢，你唔可以淨計Facebook

留言當訂 你估孤仔咩
個個post都話查詢訂野就pm /whatsapp /或者致電 係唔係唔睇字

所以我咪問其實WhatsApp, FB, 電話邊條隊為準, 睇吓下次用咩方法先訂到，我係想了解清楚
Anyway差唔夠$50，今日已經訂咗孤仔

但同時會跟風要一支持下海天個page

我留言同一時間PM埋，總之結論係原來開post半小時就full?

又要計埋有熟客呢

既然你想了解清楚就直接問海天啦
我哋點知人哋間鋪以咩作準

早阿

問乜鳩
唔係間鋪老細點撚答到你
一陣答左你跟fb inbox
佢最後又唔跟咁條數點計

成日問某鋪到貨未
問乜鳩野姐
到貨自然有人通知你架啦
問問問
問你老母啦

仲有某d鋪成日用女職員當賣點又係好撚嘔心
同做馬伕叫條女下海賣淫有咩分別
最撚on9係有班on9仔又係咁問人有無男朋友有無is
好心咪咁肉酸啦
真係豬排都係肉好過去自瀆咩
都唔會有你份屌架啦
醒下啦柒頭

重申多次
呢度無任何一鋪頭職員
班打手唔撚該過主

好唔友善

對新會然好唔友善

一直睇緊 頭先輪住變身

田口監督果part笑死，認真到呢

訂唔到咪去其他鋪訂lor

屌哂班打手老母閪！
我而家問緊成功係個間用女職員做賣點既鋪頭究竟用乜嘢做鬥快既標準。屌佢老味可以半個鐘就full!

咪係
買貴1，200洗死咩

我尋晚7點幾PM佢地，等到11點幾覆我話full!
所以我先問佢地有乜準則！

算9數啦，今日我係第二度訂咗，唔再討論呢間閪嘢

第二度訂咗

都係唔講咁多，老細有mon post

新手一問 熟客有無分幾成熟
上到medium well要俾幾錢

會唔會準備定開live道歉

well done

老細露出胸部

琴晚我7點幾wts佢秒覆我，我係咪已經係熟客

其實同四川自由2.0單野好似
d pm一有新就會置頂 好易遲黎先上岸 好似苗仔講四川單野咁
等人pm到7788 先由最早pm既開始覆就最少機會miss同公平d

其實咩係熟客？

我上次訂完野 過咗數 佢過咗一日都唔thx我
到我問返佢佢先ok我 我諗我已經唔係熟客

過完數成日都冇覆，我見佢藍剔就算
話訂嘢就好快，未試過有問題

呢啲good job

*呢啲叫good job

時王啲價好抵入

得一隻需要入

煙癮

性癮隻手好似多少有啲漸變定係味精嚟呢

睇耐左除左動物眼珠，其實都幾靚

局部睇幾靚既

味精就緊架啦

數碼暴龍又再出返shf

你瞓咗幾耐

仲諗住出得一隻就算
入面話繼續新展開
又要開新坑

不過九成係出返晒啲premium color edition 先

最愛奧米加 其他睇情況

唔出鋼鳩動畫版係無用
得隻戰暴動畫版on99咁

戰暴果隻真係太差，點睇都膠。
食玩隻反而出得OK

食玩部拍攝技巧會唔會勁左D

唔知saber幾時會集得齊3本紅色書
好似幾型

三舊黑色

今集睇到E=mc^2

屌 第一眼以為你搵omega來同拉打saber來對比

Shf死爸本書又係無上色無貼紙
Bandai係咪特登益吸血屋㗎
好似寄生蟲咁養住

煙癮只能搵返啲煙嚟做對比

好耐無01公佈

想要ark one 一番賞！

地獄hopper兄弟算唔算耐?

竟然係勇者的短劍而唔係得個柄

電單車

有得插有得用

笨大好撚嘢

可惜冇本書摺埋配件

都係黑色一舊

可能去咗煙友度

其實出多彈就齊主要拉打

不過檔期係到Saber

到時可以印包純萬落去

希望下個公佈係calibur

點解W咁型但係W Extreme咁樣衰㗎

W EXTREME 一定要配光翼

人間體要一

小弟要求好低 要一

Dllm 開jer人成日課啲支那限定嘢拍片

呢個網絡乞衣有乜討論空間

睇開jer不如睇日本K字頭果位啦

不推文呀

終於都買埋鎧武大將軍，心足了
希望嚟到嗰時無穿無爛啦

叫極都係推 已扑

要二

真骨到依家先肯出第三隻final form，幾時輪到佢丫

明明早幾個post都叫過你地見到d多次推文撚屌就直接無視＋block柒，都唔聽話
建議下次放埋頭post做開post文

咁啱喺其他po見都係咁
單機la

Basic form都未出齊

開個新模出下魂限派生form夠玩兩年
咁既速度無10年8年都出唔齊

Agito Shining 最易出都唔出, Gills 可動要求太高都明, G3又唔出

[[/member]

gills可動應該問題不大，kabuto同kiva隻腳都可以抬到好高，只係睇佢有冇興趣出嘅啫

出G3 ，G3X，G4都唔係係難姐

佢肯出，我買齊

各一
之前仲話出fourze
等我幾期待

希望找埋淨低3隻舊平成先開新平成

第一隻出Faiz
第二隻出blade
第三隻出ruuki
Thx bandai

拍賣出到嚟個價分分鐘仲精彩過市價

收5%都食到餐好

5%

其實我都有D 舊SHF開完箱想搵佢放

有諗過俾啲1.0SHF佢拍

收5%，唔想煩交收都係一個方法

大前提係你啲嘢唔係垃圾無人bid

2千幾一隻shf
真心買唔起
我最貴後追都係800
2千我零願買四隻800內

有咩咁唔同, 間接摸到手? 簡直自欺欺人....如果幻想夠你過到世嘅咪繼續...

2280都叫平過旋拍

有錢就得啦
理得人
最緊要自已啱價

隻野天生就係咁
冇辦法

我隻DED已經裂咗，唔想幫襯乜乜屋、唔想買多隻。
等緊馬雲

原本冇裂既都會玩玩下自己裂？

條撚準備

早，今日有賽事

熱定身先

今日個賽事好緊張啊

搶唔到都仲有孤/預老闆逃生門貴$60

放上置頂

孤不了

無人睇架啦

唔提多幾次 又會有新會然唔知開訂 訂唔到 之後後追又屌出面班友賣炒價

早
今日冇事發生
世界和平

以為兩條友會飛出車

仲以為係想話paul walker 最後死咗

預總游水游到邊

唔得閒

mk奶

mk泣

早呀會長西

又狙擊 不要再說了

知道 膾腸𦚵

all mk

鬧鐘校1600一定買唔到

廁所要人

慢跑選手準備

會斷手,唔好搶啦

完

未到01分就缺貨

搶唔撚到
弱智PBHK幾秒就賣晒

跑贏咗

公平咩！

感謝你的購買

達陣

搶到rogue搶唔到decade

乜柒都冇

一登入 原本購物車果隻就無左

我去到畀錢嗰頁
load唔到信用卡
然後就冇咗喇

快到
利申：果然跑輸

快過射精

又卡比錢

搞掂

放左入車比唔到錢
試多幾次之後冇埋

+1，仲要彈返隻無貨嘅青龍同天馬出黎卡住購物車要del，又要再load過

次次都係入卡之前不停load 之後就話無貨

S.H.Figuarts MASKED RIDER DECADE COMPLETE FORM 暫無庫存

我都係!!屌！！

好多生面口

又係入左車比唔到錢

其實都冇得賣嘅
慘

得大義

已經係59分59秒飛入去 點解咁快架

今次好似輕鬆過光翼

起碼冇sorry

仲叫你稍後先入 稍後無撚左了

鬍鬚佬get

上次死login 今次冇

對上一次失敗係mb sf

摩打手

今次第一次失敗

成功左大義

黨魂無成功過

今次冇mic頭
好失落

輕鬆達陣各兩隻

日魂

任撳架喎

輕鬆訂咗馬伕，唔駛爭

初代神主牌睇睇下又幾順眼

不推文啊柒頭

又係你

大義有6可以㩒

逃生門

即係蟹硬

入多幾隻換嘢

我只係想要佢把刀比魂combo揸...

之前月份要520

11

有排啦

四川樓下開sukiya

岩岩路過

都係差港魂60

旋拍訂野 玩具對賭師？

勁快偷偷地del圖，可能出錯

訂唔到孤注momo係咪可以發爛渣啦

支持 可能睇錯yen價 要改價

2蚊係香港買到服務 抵啦

仲諗住今次改口叫良心孤

其他師兄同我都一早講咗熊貓同港魂爭$60
咪即係$700

過一年變1700唔好叫春就得了

可能咁岩姐，啡盒未開我都係，咁啱唔好彩

咁多人訂 唔驚啦

多唔多人訂同炒唔炒得起係無關係,不過有愛就去馬啦

Neo dcd咁大貨，一樣照炒
而家比貴幾十都唔肯，到時就比貴幾百

第一次失手港魂
唯有係日魂報復性購買18隻

GFFMC WZC當年開三水任訂

我已食龜靈膏

海天好嘢

週經1001

978

979

980

981

三頭女地鼠

983

984

985

鬍鬚佬

塊袍單薄

鉸剪腳

貼錢送錶

01電單車肯出未

鳩鳩一

鳩鳩易

鳩鳩生

994

995

1001

無咗個碌鳩雄

1111111111